有冇人好想屋企兩老離婚

日日返黎小小事又嘈 你唔煩我都煩
日日心情都被佢地兩個搞到好差 有冇巴打有類似況

經歷有十年，分開訓好耐，同一屋簷下近呢5,6年一句都冇講過野，每次嘈交先有對話

巴打幾歲 點頂 夾係兩個中間好撚辛苦

就係因為有細路先唔離婚

我都明 但我都大學畢業 出黎做野已經有壓力 返去仲要受佢兩個氣 有時真係覺得自己就黎痴線

其實害咗個細路
日日睇住你地嘈
分分鐘會有陰影

25，呢個家俾左我太大壓力，抑鬱都俾佢搞成，當時最激差唔多日日都屌，一撩到少少野就屌到全幢都知，到後期男果個都就6尾，都收收地火，我依加角色就好似啞咁，間屋好似有3個劏房咁

所以我對未來組織家庭有好大陰影

仲一齊住緊 ？ 本身有排佢地係咁嘈 我發左佢地脾氣 叫佢地咪撚煩咪撚搵我出氣（利申 平時好少發脾氣 ） 佢地好似好驚呀 之後近排係我面前都無咩點嘈

有時都唔知結黎做咩生我出黎做咩 又窮 生出黎為乜

有咩計，因為老豆依加人又老，錢又冇，我同老母都唔同佢講下甘濟，呢種人唔睇住咩野都做得出。自問冇能力搬出去住

連個仔都想佢地離婚就知幾惡劣，寧教人打仔，莫叫人分妻，就知幾唔掂

有時無野做都唔想留係屋企對住佢地

我老豆老母鬧咗咁多年
由細到大好想佢地離
叫極老母都唔肯離，初頭以為佢軟弱
直到老母死前，佢喊住叫我照顧老豆，老豆又喊晒咁
男女之情我真係睇唔透

yes 兩條友煩過閪

日日見佢哋咁樣嘈法我已經唔再相信愛情，絕對不會同男朋友plan結婚。

床頭打交床尾和嘛哈哈哈

有時真係好想搬出去住 無奈自己無能力

可能佢地係因誤會而結合

我呀公好好人冇乜脾氣，搞到比呀婆食住佢好多年，細細個已經睇佢地日日鬧交。有次好深刻，呀婆真係攞掃把追打呀公，仲話拎刀劈佢

所以呀公好鍾意帶我出街玩，因為唔洗留係屋企，呀公我好掛住你呀

其實搬出黎一定開心啲

只係煩到你咪好彩囉
我屋企人鬧完交會打我嚟發洩

我都覺

點解死都唔肯離婚, 又要原諒唔到對方, 又要嫌三嫌四, 又要日日面阻阻, 日怨夜怨

我真係好撚辛苦

Agger